{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 카라반캠핑농원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 個人衛生用品と飲食物は別途ご用意いただく必要があります。 キャラバン器物破損時の損亡室費用は利用者負担となります。 事前に到着時間を知らせ、入室案内を受けてください。 客室は禁煙であり、外部からのキャラバン出入り及び利用制限がある場合があります。 訪問者を訪問する場合は別途費用が発生します。 ペットは同伴できません。 客室内の備え付けのトイレスリッパは、客室の外に持って行ってはいけません。 最大人数を超える場合は入室できず、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 客室や施設物の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な準備は禁止されています。 バーベキューは入室後20時まで利用可能で、プールは夏期に運営されます。 駐車が可能で、ペンション内には遊歩道とトランポリン、芝生球場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品と飲食物は用意してもらえますか？",
            "answer": "個人衛生用品と飲食物は別途ご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャラバン器物破損時の費用は誰が負担しますか？",
            "answer": "キャラバン器物破損時の損亡室費用は利用者負担となります。"
        },
        {
            "question": "到着時間を事前に知らせる必要がありますか？",
            "answer": "事前に到着時間を知らせ、入室案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、外部からのキャラバン出入り及び利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者を訪問する場合は別途費用が発生しますか？",
            "answer": "訪問者を訪問する場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内のトイレスリッパは客室の外に持って行ってもいいですか？",
            "answer": "客室内の備え付けのトイレスリッパは、客室の外に持って行ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損及び紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設物の毀損及び紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な準備は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは入室後20時まで利用可能で、プールは夏期に運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンション内には遊歩道とトランポリン、芝生球場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 494
    }
}